嘩，暴徒用無人機掟野呀

原來無人機可以咁用架？離哂譜！

新職業 － 操機師

其實玩咁耐,無人用先奇怪...

手足又要學野啦

水魔法快遞

操蟲師可考慮之交通工具

呢個副本好啱和理非做

但一部似樣少少嘅drone 要幾錢

有冇人識玩航拍，好想學

drone好撚貴

有無人機係農用可以噴藥水勁過航拍嘅好多

香港人大撚把就係錢

香港地少人多，航空交通頻繁（包括直升機及民航機），任何人士放飛無人機時，均必須時刻保持警覺，遵守相關安全規定，以免對性命財產造成損害。

又真係幾方便喎科技嘅野，真係一日千里